劉馬車為妓女而喊！

好慘，心痛😭

不笑娼

性罪犯

感覺到佢真心愛上娜娜

我係入面唔敢出嚟

娜娜係咩樣

佢話廟街 可能阿嬸嚟

之前有條片有影到真人

link?

10

9

正過女大J

賤女人

聽住佢俾第個男人搞

On9

又話真愛 又話賤女人

聽住你愛既女人為左錢俾人搞

娜娜只不過是流馬尿人生中的一個過客

之前先屌香港人歧視雞

大師兄返黎啦

句賤女人

強姦犯話人賤女人
哈哈

冇留意 馬車沉船？

笑L左

有愛心的性罪犯

馬車開始返黎啦

應該差唔多時間再坐過啦

係街見到佢都幾驚
強姦犯

Feel到馬車無錢幫娜娜贖身個種無力感

男人最痛

之前屌香港人歧視雞，而家佢彈句賤女人又係乜嘢呀？唔撚係歧視呀？
咁大官威既?

300蚊貨仔

最後果句賤女人 笑到噴水

二百蚊企街

當住佢面入去會點

會唔會比佢鬧

食屎狗

終於明白拓海係咩感受

衝入去打個奸夫淫婦啦

呢條撚樣坐左兩年幾仲未學精
究竟呢段時間佢學過乜撚野黎

其實真係唔好再俾attention呢個低b仔啦，開post黎做咩姐

同班大陸仔坐監可以學到咩

關咩事姐
正常人至少學會低調 唔拍片 唔博出位...
佢種種行為都顯示佢唔係一個正常人

佢正常就唔洗坐監啦

講真
佢15年至16年期間犯左企圖強姦
呢段時間竟然可以當無事發生
依然拍片 去荔園唱歌 接受電視台訪問....
冷靜得好恐怖

認真 你痴線還痴線
人地已經拋個身出黎搵錢 好心咪搞人

叫左條女一次就當人地女朋友

所有唔俾佢姦既都係賤女人

仲有段係連黑社會都唔驚

監都坐過 最多咪畀MK打一身
D MK連案底都唔知有冇
有案底無野可以輸, D MK欺善怕惡姐
邊敢同垃圾車攬炒

兩條友

強姦犯配妓女 天作之合

個撚個話佢性罪犯

其實佢都係女權metoo 運動下既受害人
連登已死 左膠集中地

其實玉龍唔搵佢 係咪已經絕左交

唔係好靚咋喎

玉龍姐係龍心？

唔係

香港不能沒馬車

高質

玉龍而家好正常，睇小說、去旅行、練劍

絲打 唔好同佢有眼神接觸

做乜鳩 第一次睇

佢啲片真心好好笑

你on9嫁 以為自己係法官？

睇片唔多，但覺得玉龍係正常人黎
似係認真/正義撚

好食到溜口水

嘩大陸村姑男人婆樣

馬車 馬車

沉船

佢係咪個腦有啲問題
認真，好想喺度同劉生講，睇醫生
你嘅認知能力已經唔係正常人級別，行為呀，思考係無邏輯可言

個D叫黑社會？

唔係 佢以前啲片有個正常人叫伍玉龍

係咪食素幾大隻嗰個

果個好似係肥誠哥

Dont make.........

呢條友究竟靠咩維生？

估唔到馬車都係性情中人

有無人Cap出黎

叫雞kol

馬車

事實上，佢有做

出撚左冊都係咁on9 勞改失敗